作客德國友賽 球迷舉雪山獅子旗 中國U20球員罷踢25分鐘

中國足協的U20奧運選拔隊，昨晚在德國進行首場比賽，比賽期間有觀眾在看台上展示西藏的雪山獅子旗，令到球員不滿，即時拉隊罷踢離場，直至25分鐘後觀眾收回旗幟，中國球員才恢復比賽，中國隊最後以三球落敗。

德國傳媒報道，中國U20國家足球隊亮相德國西南地區聯賽的第一次友誼賽就出現了不愉快的小插曲，與地區球隊肖特美因茨（TSV Schott Mainz）的比賽上半場還沒結束，觀眾席上有人舉起西藏「雪山獅子旗」，中國球員隨即離場，拒絕繼續比賽。

在中斷25分鐘之後，比賽繼續進行。據體育通訊社報導，那些示威的觀眾自願把「雪山獅子旗」旗幟收了起來。

德國足協副主席Ronny Zimmermann在週六下午的這場比賽結束之後表示，德方其實在比賽舉行之前已經提示過中國代表團可能會有類似事件發生，中方應該知道在德國體育場館裡人們享有自由表達觀點的權利。他稱，在球場內打出旗幟也是屬於這個範疇，呼籲中方以更加淡定的心態來看待，同時也要求觀賽球迷，不要「濫用足球場去故意向我們的客人加以挑釁」。

唔踢喇唔好撚踢喇

踢唔踢都輸0-3

想知中國國家隊對德乙榜尾會輸幾多

牠們出場就舉旗 一走就收返等出黎又舉過

玻璃心

繼續踢返去分分鐘俾人話思想不正確, 接受勞改再教育

踢就唔止0-3

成班垃圾場場俾人炒，呢場輸咗有得賴

都幾好奇
明明中共禁消息
點解班球員知呢支係乜旗

冇人明你講咩

唉屌

藏獨應該係全世界最多人 最well known脫離中國ge分離運動
仲多人識過台獨

全世界well known=/=中國well known

FB 中国都無得用啦

班球員懶叻捉虫,
應該扮唔知繼續踢

中國隊最後以三球落敗

地區球隊肖特美因茨